[代朋友po][理性分析]蓮塘送中之路可能性

話說之前有個巴打根據strava map發現左幾條秘道

［核彈］蓮塘送中之路流出

之後又有個人出黎反駁

[正視聽] 蓮塘送中之路? 笑死人

我就第二個po既巴打提出疑點進行解答
1.地圖移位問題
呢個可能性大，我認為就算出現bug都有機會，但凡事有可能，有機會真係秘道。
2.點解行車隧道冇熱線圖
個map既熱線係根據你人跑步/行路既步速從而得出個條熱線，你行車隧道每架車都係50～60km/h既速度行駛。
問題來了，有冇人跑到50km/h？保特都唔得啦，系統自然就唔會計算d數據落去地圖入面。
3.海面上有熱線圖
香港唔只有快艇，噴射飛航，仲有樣嘢叫街渡。而街渡平均速度係20km/h。小弟此數據計算方法根據我平時搭開既線路以時間同埋距離去推論時速，例如香港仔魚市場隔離碼頭去南丫島索罟灣，距離係6～7km到，乘搭時間要30分鐘。我當係十公里，將乘搭時間同里數一齊倍大至60分鐘，咁就得出街渡平均速度。咁試問邊個跑步跑唔到20km/h？同埋街渡遇到大浪d既天氣通常都會再慢d，咁系統咪自然誤將個d速度當成有人跑緊，所以就出現海上有熱線圖既現象。
當然我完全唔排除有系統bug出現既可能性，但係都唔好咁快否定個熱線圖既真確性。
香港人，反抗！
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

推